勇武派請休息8日！ 要忍耐 等待美國國會審議

仲有7日，大家頂埋落去，勇武唔好犯大錯出差池，全世界釘實泛民唔好畀佢地再亂來解散大家的成果，法案一通過就是另一境地了。

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

泛民去信北京 想破壞美國介入香港既agenda
大家不要被佢地得浧

好快美國就會制裁，不排除美國其他機構會早過國會行動！

記得只有美國先可以教到我地！ 大家呢幾日最好休息下 等待議案通過 就可以行動

兵者，詭道也。故能而示之不能，用而示之不用，近而示之遠，遠而示之近。利而誘之，亂而取之，實而備之，強而避之，怒而撓之，卑而驕之，佚而勞之，親而離之，攻其不備，出其不意。此兵家之勝，不可先傳也。

兵者詭道也用兵之道在於千變萬化能而示之不能，用而示之不用
隱藏真正的實力或者是讓不欲人知的訊息隱藏不露
近而示之遠，遠而示之近
將主力或即將要發動的攻勢，佯裝到錯誤的距離及位置，令敵人評估失準
利而誘之
用利益引誘貪利之人
亂而取之
製造混亂，然後再乘虛而入
實而備之
以充足的準備，去面對軍隊整齊有實力的對手
強而避之
對強大士氣旺盛的敵人，先避其鋒，待其疲憊，再尋求反擊的機會
怒而撓之
不斷騷擾敵人，令其破綻百出
卑而驕之
以卑微的態度，令自大的對手失去危機感
佚而勞之
以逸待勞，以最佳狀態迎接奔波疲勞的敵人
親而離之
接近敵人的親信，然後進行離間行為，令其內外孤立
攻其不備
攻擊對手無防備，或較薄弱的地方
出其不意
在對手意想不到的地方及情勢下發動攻擊

大家聽話la 前晚已經有2個人失蹤（已被警方殺死）

推

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬三千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽，唔好辜負黃婆婆揮舞英國旗既努力。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

全民學唱美國國歌

We should learn how to sing "The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

如果十月一我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？
而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

Please vote for "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"!

btw其實就無話要等到十月一既，
黎緊每次發夢都可以唱！！！！

但大佬大家真係要練一練佢
事關首歌音域廣、歌詞繞口

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times

需要經過兩個議會，真正落實可能要到十月，晤好心急

開會咋
香港急都唔係大晒

我會話
有需要嘅話趁呢個時間休息吓
覺得有需要行動請繼續
需要支援請出聲

pish

等睇休息清算撚出沒

落實又點，777冇美金資產，唔去美國，呼咩。

如果美國要制裁一個人
全世界嘅銀行都唔可以同佢做生意

否則都會制裁埋一份

請廣傳! 投訴傷害性大過罷工，加重廢老工作量!

和理非做野!仲有得擴爭!
有朋友公司係做Apple Shop外判店舖/櫃枱維修。佢話如果收到客戶投訴張枱花左，螺絲鬆咗，有污漬等(不理真偽)，都要派人出去檢查巡邏，要同啇場客戶服務部解釋及約時間，登記工作証，有時要晚間工作，回去寫報告，搞一大輪，1個order最少兩個小時先可以收工。 重複投訴仲要換過曬啲傢俬。 如果你哋每日keep住去投訴，令到嗰班藍到爆嘅商場租戶舖頭壓力大，好快就要裝修。好過淨係入去叫號。
佢公司仲有報務:Samsung, Wuahei, Apple, DNG, Joyce, LaneCrawford, Polo, Estee Lauder, 等等。店舖遍及港九，不論店或豐澤店等。
最佳投訴方法係發電郵去品牌公司，由上而下跟進，維修部門會好大鑊。請大家繼續發揮創意，努力攬炒!

Push

又玩標題黨
標題就休息
內文就叫頂住
起底一睇
原來又係不停抹黑泛民個班人

,,

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

用唔到金融系統，冇銀行夠膽做林鄭生意，已經夠玩殘佢

點解而家仲有人未明美國制裁=世界制裁，真正的雖遠必誅。

p.s: 冇人知林鄭有冇美元相關的資產在。最簡單事實就係：大部分保險保單背後都係用美元計價，係美金單來的，保單個本地價係轉番匯率後show俾客睇的價。我就唔信林鄭自己唔買保險啦

沒錯
Long arm clause

China hawk都覺得要搞掂中資銀行
我敢講 如果支共仲係咁硬，中資銀行既下場會被海航更慘

第一
美國罰左其他國家就會跟
第二
唔一定要罰淋病, 法案立左係度, 可以對付埋狗隊, 王志民, 張曉明, 把刀日日行住條頸
第三
法案仲會講埋要定期檢視香港關系法, 香港實行雙普選時間表, 否則取消息香港關系法, 即係逼中共比雙普選香港, 否則, 隻雞再生唔到金蛋

"泛民去信北京 想破壞美國介入香港既agenda"

From which part of the letter can you draw that conclusion or observations? Please explain.

等民陣遊行

大家要等待 同忍耐

再俾一個資料：近年內移民申請者的職業，黑警係頭3位

想打完香港人之後自己走去西方世界？大灣區共享支那榮耀就有佢哋份。

fc??

[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

全世界留意, 距地宜家接近瘋顛狀態，完全無嗮紀律，亂嗮啦。大家都知道點解啦，因為距地好急，沒時間啦。所以，我們應該放慢腳步來做，我地大把時間

泛民去信北京 已經破壞美國介入香港既agenda
大家不要被佢地再次得浧！

去Twitter 到直接表達訴求

沒錯
仲想打台灣

就係有銀行唔跟

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

9/9 復會唔等如9/9 就會即刻處理
美國唔係支那，唔係兩下手勢就立法

制裁香港同制裁港共，中共官員係independent set來喎。

仲有，制唔制裁香港主要唔係政治因素，係睇中美貿易戰，美國使唔使要關上香港呢個中共最後的救生門來迫佢跪，反送中只係俾extra彈藥俾美國隨時用。

由始至終我都只關心一件事：中美貿易戰，當美國的制裁大刀揮向香港果陣，真香港人可以同外資一齊成功撤退避險，就係本人小小的願望。

冇銀行可以唔跟
中共為左同伊朗做生意
就特登犧牲左一間銀行
崑崙銀行 淨係可以同伊朗做生意

咁你諗下 會唔會有人為左林鄭犧牲一間銀行喇

佢地好似只要更改一下個系統，就可以令某銀行唔能夠再用美元結算

沒錯 但都要等待
可能trump 會有preemptive move去拿彩

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/接機 有車出車
到左就入返東涌再流水式入機場 或者機鐵唔落車
如果有必要情況下set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛 等家長接
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

仲未計間銀行唔跟制裁令，俾美國罰以百億美元計的罰款

知道

辛苦晒 請休息！

如果將資產轉俾另一個人管理得唔得？

咁樣係不會令到支共退讓到
點解trump要叫美國企業退出支共 ，就係因為要全面冷戰，滅共

不過佢地會唔會對香港行到呢步，好懷疑

孫中山革命成功都係因為有日本仔賣軍火

會被人發現

push

唔好FF 太多
自己香港自己救
有外力只係bonus，無既都要自己去做野爭取

勇武們係時候要休息下
等人接力

要睇大勢
要忍耐

好擔心立唔成

唔好指揮前線做嘢
自 行 判 斷

立不成 都係因為泛民暗共
出賣香港抗爭者

搞遊行

宜家係驚秋後算帳。警隊大搜捕

都唔知捱唔捱到咁耐

等乜撚野呀 弱撚智 美國國會未撚開呀 屌你老母

點解家屬唔出聲

9月8日用銅鑼灣做起點，3點開始，唔需要集會，到左老銅就可即行。去到遮打為終點，終點即散或者申請集會

建議用英文標語

強烈不建議帶gear, 狗隻一定咬人；普通人行街捉都冇用

強烈不建議set road block 或做任何對手唔順眼的事，當日目的只有一個：請求美國通過法案

唔係話咩
但上次818前和平左幾日，即刻大清算

遲d貿易戰擴大，如果美國真係講香港1國2制已死，香港淪為支共洗錢機器的話，開始實施對香港制裁的話。

外資就要連香港都要退出。

全面冷戰前，美國會當香港仲係守護自由的橋頭堡？還是認定香港已經冇救，要先拆掉呢個金融中心避免為支共所用？就係睇依家香港人都自由民主的堅持。

今個禮拜玩返HK Way點睇

呀潘生潘太都被滅佐聲啦，雖然佢哋的蠢真係抵撚死

oish

麻包袋唔使休息

請忍忍，谷住就得閒係學校撚下狗仔女

相熟朋友都會出句聲掛

係睇有冇需要，有需要的話就會做。

俾多一個例子你：數年前俄鋁俾美國制裁，係即時生效，基金係馬上放哂俄鋁股票，然後銀行馬上凍結哂全部同俄鋁的交易兼追佢數。

唔好想挑戰美國制裁的威力，don’t try it.

最驚泛民搞搞陣

和理非 文宣組 做野！

令外連登如果組到fact check 組就更好

大家要 voice out

呢7日到和理非幫你地了 你地已經做咗好多！

同意，休息下儲氣

最緊要不被捕

敵進我退

at least 唔好送頭! 小心撚狗都可

不被捕

點解唔2邊一齊做

9.7 機場壓力測試2.0, 真交通測試
9.8 支持美國《香港人權及民主法案》大遊行, If we burn , you burn with us!!!!
9.13 光復18區營光晚會
9.14 天水圍大遊行
9.21 追究元朗721
9.28 雨傘革命日

待定：全民頭盔日, 香港英超球迷大和解日

叫人休息？就係應該要做更多嘢

good news

908 建議：
大量英文文宣/紙牌
高舉大量美國議員大頭相
(睇下邊個出過聲又重要既)
高舉大量國旗
唔建議勇武，因為主題涉及美國
(另一原因係 廢時佢又區區有狗搜身兼
補充文具需時又珍貴)
領事館門前唱國歌

需要文宣制圖 然後我幫你宣傳
由今日開始宣! 908照上街!

建議內容copy某位巴打既
9月我要照上街

,草夠氣10 1同共慘黨賀壽

一個月跌一半

到底係咪分化 自己思考

因為有武警 同老解混入警隊

差佬自己都有好多仆街back up

OK，冇問題

一個星期清下啲垃圾都好

收手啦漢奸
最近狂推呢個

有無可能係9月將香港推上更高既層次
例如今個世紀爭取民主既symbol 或者叫 a single spark of democracy.
集中火力make noise
活動唔再主要沖擊體制
睇返依2個星期好多次都係踩界先比警方有理由去行動
今個月就盡力唔好咁做 但係都要有心理準備警方會行動 到時勇武先黎 咁得唔得

救港三大國際戰線
通過香港人權與民主法案
全球馬格尼茨基人權問責法制裁港共
加速政治庇護

張poster整得幾好

不過唔好expect 一開會就通過

千祈唔好被挑釁啊

liberate hk

我認為唔可以休息 如果休息就會令人覺得開始平息

真係要搞一次支持美國既集會
啲美國人(特別係左膠同抗共既人)見到會打哂飛機
民意支持美國先會做到野 (二戰果陣)

9月8日可以去領事館行下

可以和理非行 但真係不要衝 同set RB

大家都係想休息 但又怕空窗期嗰個運動會散
其實最簡單嘅方法就係搞宗教集會
喺短期之內 集會能夠凝聚到人 最好有啲人捐啲物資
一齊搞個大食會 慰勞下大家
雖然呢樣野聽落好似好膠咁 但呢樣野有兩個好處
第一就係畀大家休息一下
第二就好似伊斯蘭教基督教一樣 透過呢啲免費饋贈嘅活動
向大家講耶穌傳一傳道 盡最大可能招收更加多嘅同路人
仲有令更加多後排嘅人上前線

學國師所講 要focus on 國際文宣

宣傳港共既brutality 同狗既殘暴

話俾國際知

忍一忍 身心都休息好
叉滿電先
之後時候一到再出擊

文宣不能停
罷買不能停

唔怕有啲唔係同路人貪有嘢食走過來
就係想佢哋走過來 只要100個裏面有五個聽我哋講嘢
咁我地呢邊嘅人基數就會增加

唔明有乜邏輯關係

香港有示威, 美國會通過唔到??

所以唔可以主動出擊 而係被濫捕先出擊
有個好極端既諗法係將左膠既思想推到極致
淨係申請集會 再用流水式既方式入同走
係走同入既時候要完全守犯 紅燈都唔沖
到時就睇班狗忍唔忍到手

已經有人被告暴動

``

推爆佢

大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

另外8/9去美國領事館請願求派人道支援/過人權法/取消關係法

冇人會為左條八婆而放棄同美國佬做生意
同美國佬做生意 某程度黎講係同全世界做生意
所以 America, we trust

831 有好多人被告暴動罪

俾人姦仲要求人俾普選？東亞病夫

真心勇武係要休息下，避其鋒芒

依家係出動全港警犬圍捕義士
仲要唔留手，極速包抄捉人

推！

過左個法案先再出黎

應該要出個期限，睇林鄭點開啟溝通！2-3星期等待期合適？

如果仲唔回應，就做下一步，1/ 10都就到！

順便過下中秋先！

另外，立法會會期幾時開始？

過左個法案先再出黎勇武
暫時和理非

靜8日 美國以為事件已平息 玩完

可唔可以考慮玩啲左膠大愛野？

有咩吸睛大愛野搞

休息8日 無左道氣 之後路會再有勇武

唔好整係靠人
要自己救自己

同貿易戰有咩分別？
中國都唔驚

913 獅子山之路 齊慶中秋夜

係呀
各武勇休息下先
大家和理非多8日
唔好帶gear出街
齊齊和理
以免民主法案造成變數
同時休息一下

你點知唔驚先...
能打裝不能打，不能打裝能打

Sir this way

補爆生命值，超必先勁

中國唔驚

驅逐共黨 光復香港

其實好多最後都係告唔入.

律政司同黑警係濫告佐先算, 告唔入佢哋都係俾法院話2句, 唔會有代價.

不過香港司法系統處理過程慢. 要讓法院判無罪都有排搞. 例如區選周庭司法覆核搞佐成年, 到今日先有高等法院判決DQ周庭無效. 咁樣告法以香港法院的辦事效率, 睇怕到2047都未處理得哂.

要讓不平衡的天秤平衡番, 就只能靠外國勢力的制裁. 直接威脅/傷害呢班高官的利益. (另一方法當然係弄假成真, 真係革命推翻港共, 但呢個好需要外國勢力支援, 仲有要準備同全球哂腦的@ChiNazi對敵...而家香港人手上的籌碼,好難滿足到呢個選擇...但"好難"唔表示永遠滿足唔到)

721

呢個真

所以中共先咁撚驚係咁捉人想加快完事
有排同你玩

休息就會冷卻
星期六日發夢

Focus on this.太子站事件
仲有人音訊全沒

我等緊啦 留住條命等1/10

yes 係連鎖同有指標性

申請8/9 美國開會前 去美領館集會表達支持

各兄弟記住
中共宜家最怕就係我地太和平
佢地到時無晒藉口做野
擺明呢幾日佢地嘅行為
就係為左刺激我地
等我地行動不斷升級
到時大條道理用緊急法+反對美國嘅民主法案
我明白大家手足都好嬲
不過真係要忍
唔可以令咁多位手足嘅血同付出白流

休養生息

等待時間過大家有無諗過做多d外國文宣！？
除左整合幾個月入面發生嘅事，會唔會係前一日舉行集會支持美國會議審議通過！
一停我怕大家道火會逐漸冷卻！！！

勇武休息，和理非企出黎！
唔可以俾義士犧牲係白費！
要keep住道火！

咩叫勇武唔好犯大錯...咩係岩乜係錯...

不分和勇dllm

唔拖得
一靜道氣就會洩
雨革就係因為噓所以慘敗
如果最後侵侵唔簽紙就玩完
所以一定要靠自己
法案只係bonus

推推

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

仲未有人答到

無論任何一個香港人，都要想下點樣唔俾人拉。
同樣，亦要想想自己做左乜野，會累左唔相干既人俾人拉

頂頂

到和理非繼續出黎嗌口號幫大家keep住團火

個3個人 生死消息全沒

屯積力量, 等待時機 (光榮 - 三國志3)

刻意隱瞞，一般市民能力冇辦法查到的。

全部資訊封鎖哂，要出動到特工等級的情報調查先會有機會搵到真相。

我覺得一味依賴美國打救我地呢個心態唔好
我哋依家盡可能做到嘅都做

同時休息一下！推！

美國國會法案係好野
不過無啦啦又扯落泛民度唔知做咩

明明有爸打出左POST講

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

不推文回覆

也是。美國有美國的行動。

香港人亦做好自己本份。

認清自己能力去到邊，然後喺能力範圍內盡做，一直都係咁玩。

冇美國 818出左武警喇

勇武食咗咁多催淚，可以自行決定停唔停
和理非唔停得

我覺得休息唔代表縮。

但一定要俾個期限政府，比如9月20日一定要回應訴求！

而訴求一定要5條滿足，但可分階段進行:-

1. 徹底撤回反送中修例 (20/9 要答應)
2. 收回暴動定義 (未有諗法，各位可俾意見)
3. 撤銷對所有反送中抗爭者控罪 (未有諗法，各位可俾意見)
4. 成立獨立調查委員會 (20/9 要答應)
5. 立即實行雙真普選 (給出時間表，但時間係5年內有真雙普選)

休息期中:-

1. 民陣星期六/ 日要舉辦遊行/ 集會

2. 等待香港美國關係法進展

3. 立法會就復會，議員向政府施壓！

4. 政府在限期前不回應，行動升級！

9月全世界入機場

呢個推 要比佢知道 我地文武雙全
兄弟爬山 各自修行

全香港人冇放棄過你地，休息回下血先

推
唔係休息，大家做番和理非

仲未有update

計左時差未

【美國巴絲】請聯絡你嘅地區同州嘅國會代表／議員

和理非全面接力！

我想講其實已經有武警入左警隊嫁喇 唔關美國介唔介入事 呢樣嘢係因為中共唔派得解放軍出黎 會受千夫所指 所以先用呢個方法 我亦唔排除有解放軍混入警隊呢個可能性

其實已經出左武警

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推一推

出300000同出3000 差好遠
真武力鎮壓清場

佢唔係審1日就過，要經參眾兩院同委員會，唔會咁快到。

沒錯 但現時要做多d文宣

推推推

幫推到熱門！！ 要求交代最重要！！！

文宣部入來 831太子地鐵站同我搞大佢!!!!!

831失左蹤既人 去左邊？

點解沒人知？

中資四大銀行都驚美國制裁
你係咪講笑

唔制裁香港唔等如唔制裁香港同中共官員囉

沒得制裁香港 支共不會compromise
講左好多次

希望大家推一推

Please America
Please save Hong Kong
We all have been doing all we can we don’t want to go to hell

我真係覺得要抖吓，和理非 勇武 都要叉電

你可以同twitter 講god bless florida

推 條例過左冇用先再升級

大家真係要聽下國師既建議！
不被捕

Hong Kong Autonomy Action - 香港自治行動
19 hrs ·
仲有7日，大家頂埋落去，勇武唔好犯大錯出差池，全世界釘實泛民唔好畀佢地再亂來解散大家的成果，法案一通過就是另一境地了。

驅逐共黨
光復香港

大家可以留意下！

大家真係要睇下陳雲
你可以唔鍾意佢個人，但佢既政治智慧係有！～
一定要跟

休息唔等於會散！和理非要出來！
仲有國際文宣好重要！呢幾個月發生既事，極到需要國際文宣
國際文宣好重要
國際文宣好重要
國際文宣好重要
國際文宣好重要
國際文宣好重要
國際文宣好重要
國際文宣好重要

仲要記得

玩不合作，玩接放學

太子恐襲

聽日罷工冇人講

（抗爭基地）好多人都話開左學之後場運動好易死 其實完全相反

正式宣佈八月三十一日，一位香港人被黑警活生生打死

有沒人有消息 求救

已經過左2日

今晚太子又有人被拉
有女生被拉請大家幫手

真係求救

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

「殺狗，然後同和理割蓆！」（死黑警玩分化， 唔該解散警隊！）

不爭朝夕！

咁點算 1124仲投唔投販民?

認同

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

聽完好似中左摧淚煙

但運動唔可以停 繼續用其他方式

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

主要係機場同美領都唔適合勇武

831 太子 消失了的人和事 整合

仲有人失蹤大家push 上面條link

休唔休息都會清算

sir, please punish Carrie Lam.

9。8 和理非追究 8。31 屠城！

美國佬係盟軍主力，同二戰一樣，美軍一登陸就長驅直進

831 太子 消失了的人和事 整合

大家要追究
真係太多問題

831 太子 消失了的人和事 整合

大家一定要記住 不要被捕 保護自己

現時既情況係和理非都會被打 被拉

真係太多事發生

能夠對抗到支，其實得一個
機會亦都係得一次

唔分和勇
核彈唔割

仲係失蹤

我奉勸太子當晚知道真相既警員/港鐵職員快啲自行上報

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

休你老母
勇武係咁樣比你呼來喚去架咩?

致香港抗爭者：《香港人權民主法案》 的生效只是第一階段抗爭的成果，第二階段就是要配合法案去進行針對性打擊，例如引誘中港共官員、差人、建制社團等獨犯更多戰爭罪行，從而令美國法院啟動法案懲罰機制制裁香港或相關人士。現在第一階段已經成功在望、美國國會已擁有足夠理據為法案立法，為何不保留實力、避免受傷、被捕，好好的在第二階段痛擊中共作準備？尤其是中學生，在現階段法案生效前犧牲是完全不值得。

要有勇有謀

當兩院過左之後，如果沒用，就要keep住escalate

請各位巴絲，三思！
真係唔想再有人被拉！

現時要focs on國際文宣

機場同美領都唔太適合勇武

沒錯！
呢兩邊適合和理非！

大家小心

致香港人：在《香港人權民主法案》生效前絕對不能接受中共重啟政改方案，因港中雙方實力懸殊，產生的方案一定會對香港不利。所以，我們需要一個實力在中共之上且與香港擁有共同價值觀及利益的談判方代表香港、替香港於談判桌上爭取最大利益。定立了《香港人權民主法案》的美國就是最理想的代理人。 所以在法案生效前絕不能接受泛民主派要求中共重啟政改方案。

致香港抗爭者：《香港人權民主法案》 的生效只是第一階段抗爭的成果，第二階段就是要配合法案去進行針對性打擊，例如引誘中港共官員、差人、建制社團等獨犯更多戰爭罪行，從而令美國法院啟動法案懲罰機制制裁香港或相關人士。現在第一階段已經成功在望、美國國會已擁有足夠理據為法案立法，為何不保留實力、避免受傷、被捕，好好的在第二階段痛擊中共作準備？尤其是中學生，在現階段法案生效前犧牲是完全不值得。

中央「三春袋」不能碰

中國國務院港澳辦發言人楊光29日表示，一國兩制是個完整概念，一國是本、是根，根生才能葉茂，有三條底線不能觸碰，一是絕不允許任何危害國家主權安全行為、絕不允許挑戰中央權力、絕不允許香港對內地進行滲透破壞，他強調這三條紅線不可觸碰。

楊光頭兩點都有話香港。
但值得留意，楊光講話沒有更多涉及官方絕不允許香港對內地進行滲透破壞的內容。
呢個我地睇到中共根本唔會理外國點諗，三條紅線無一條係勾結外國勢力。因為佢地同我地都知道外國係好難好難出兵幫香港。

但中共最怕係咩，就係內部人民搞革命。就好似Hunger game 入面，或者毛澤東既概念。
《星星之火，可以燎原》，原名《時局估量和紅軍行動問題》是中國共產黨紅四軍收到中共中央的「二月來信」後，林彪給毛澤東寫信，毛澤東回覆的一封公開信

要做到更多影響力，就要影響我地最討厭既內地人。我地要分化內地人同中共政府。

原文：

對在內地的內地人進行滲透

We are formless. We are shapeless. We can flow. We can crash. We are like water.
We are #Hongkongers!

第一，我地係Formless，所以我地呢三個月所做既運動／革命都無一個official 名
禁既然我地係formless，我地呢場運動／革命都唔一定只有一個名，我地可以有無限個名。
英文可以叫water revolution
但中文 我地只要有個水字就係我地既名號
我地要利用中共怕事既方法 將所有文宣都加上#水
你可以叫呢場叫
水運動
汽水運動
膠水運動
水泥運動
眼水運動
總之有個水字
仲有所有巴打一齊做，禁中共會入左一兩難局面
8964 5月35日 都可以block
但日常多變既字佢點block

「不許百姓飲水」增加敏感字眼 water revolution 水運動 #水

對已來港內地人地進行滲透

第二， 我地要令吃兩家茶禮既人 加入我地 或者被加入我地
幫已來港內地人破釜沉舟

我要攬炒 舉報每日150 嚟讀書工作嘅大陸人都被暴徒洗腦

沉晚有個後生仔 係太子被差佬襲擊

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

831 3個失蹤
93 有1個後生仔重傷

等待美國支援，暫時休養生息

勇武會過隔離禮賓府做野

再諗真d Be Water既能量
要佢估我地唔到
進退自如
we are not here, we are everywhere

手足忍下啦，呢排擔心你哋搞到失眠

陳雲：國際社會醞釀在主權上制服中共。美國要做的是將香港主權懸空，逐步促成香港獨立；歐洲是製造兩個中國的法統，承認中國分裂分治的現實，甚至將中共視為軍閥政府。
習近平總書記的胡作非為，勢將周恩來總理在上世紀七十年代的外交努力毀諸一旦。
今個星期的文化沙龍，前瞻一下中港的命運。

大家要睇下國師既文

你呢兩個月先開始接觸政治? 唔知泛民d前科?
叫人睇緊d都唔得?

忍一忍 唔好日日出去圍狗屋送頭

學你地咁下下都坐响度涼冷氣睇埋XX結果先
當初連暫緩都無

現在型勢轉左
國際形勢 美國一致吹起反共浪潮

現時係要玩耐久戰

現時向國際文宣傳播 更有用

［quote]再諗真d Be Water既能量
要佢估我地唔到
進退自如
we are not here, we are everywhere [/quote]

巴打心水清

不想再見到有人被拉 被狗暴打

5大訴求
仲有全面制裁

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

當時太子站被封幾小時
個3個失蹤人士去左邊？點解連名都沒

大家要準備好

5大訴求 缺一不可

牠們準備殺人

現在這戰爭，是美中兩國的冷戰，也是香港人抵抗中共侵略的保衛戰。中共在香港節節敗退，終於被逼到入窮巷，現在牠們準備最後反撲。

要了解中共的行徑，就要了解牠的思維模式。中共看似不理性，胡亂殺人，但其實中共是很理性，理性得沒有人性。六四之所以發生，最大原因在於中共內部權鬥。中共內部權鬥的規則很淺白，贏了家財萬貫，輸了死全家（大家用來咒詛差人的話中共看作平常）。不殺群眾，自己會死全家；屠殺群眾，尚有一線生機。純理性考慮，必定是選擇屠殺。這就是六四。甚至，中共還藉此獲得三十年平定安穩。這成了中共的思想行為，人命只不過是可用的資源。

現在中共內部的權鬥呢？不比六四前少。縱使牠們的財產在香港，沒有香港後中共會亡國，但權鬥輸掉的結果是死全家。牠們會怎樣行？

這幾日間，差人虐打的程度升級，又不斷流出死人的傳聞。這是肆意任由差役作亂，可能是期望當中出現意外，殺死了人。加上開學後，有學童自殺。香港民眾的情緒很易被推至高峰，若在這高峰出現後，來一個大規模暴力鎮壓，死的人愈多，外國就愈難和平介入，對中共某些人愈有利。牠們當中有樂意看到多人被殺的。

九月九日，美國國會將審議《香港人權與民主法案》，法案通過之前，中共內部權鬥仍會以香港作為戰場。大規模鎮壓發生與否，決定於中共的權鬥。請大家不要再對中共心存僥倖。牠會殺你，要上前就要先做好一切準備，防具、衣物、現場地形、逃走路線、撤退時間、交通工具（不要再撘港鐵）。要有計劃，有準備。

這是戰爭狀態，是真會死的。我們參戰，為要戰勝，不是戰死！香港需要香港人，生存下去才算是勝利。願香港人都平安。天佑香港！

大家如果要出 就要有所準備

現時要準備

如果撤回，應該要爭取不追究同停一停諗下步啦

大家要小心 行動

香港已經係戰爭狀態

今次仲未贏

五大訴求 缺一不可
一定要過HK Human right and Democracy Act

一定要清算警隊

林定國，就是之前為法援署諮詢其意見後拒絕批出法援予陳浩天的那位資深大律師。

余黎青萍，林鄭月娥參選時擔任其競選辦資深顧問的前高官余黎青萍

五大要求，缺一不可

今次係為之後既鎮壓，鋪路

大家要準備行動

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落地
已經第4日，仲未有人搵到！失左蹤4日

直播 太子站目擊者立法會見記者

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使管
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落地
已經第4日，仲未有人搵到！失左蹤4日

Push

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

有女義士自殺 過左身

仲有人失蹤

你有你文宣
人有人勇武
你做乜叫停人地？
調轉人地話呢個星期係勇武環節叫你停止文宣又得唔得？

各有各做喎
含撚啦

還是你係文宣同勇武之上嘅總指揮
兩邊都聽你調配

問題係要有計劃

現時已經太多人被拉

請大家不要再對中共心存僥倖。牠會殺你，要上前就要先做好一切準備，防具、衣物、現場地形、逃走路線、撤退時間、交通工具（不要再撘港鐵）。要有計劃，有準備。

最重要係呢一點

如果沒咁做 只係送頭 同被人打到殘廢

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

頂住！希望法案順利通過

中共對香港馬上有大動作 郭文貴爆料 林鄭月娥此時拋出四條 正為中共對香港下步的陰毒計劃做鋪墊
林鄭沒有撤回，她沒有退讓，她只係為左之後既緊急法鋪路

大家一定要小心，有所準備！

支持玩呢啲。
美國通過法案前，不用再同警渣搏命，大把其他嘢可以玩，以前最愛做的和理非也可以玩。
現在趁機休養練兵，學習玩下直接民主。

離美國國會復會
還有
四日。

幫手report TG group 父母搵仔女 好多手足被人影左相放上去

大家快幫手

九月八要人呀！＜美國人權及民主法案＞祈禱會

有6個人失蹤
下落不明

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

呢個一定要小心

其實現時最好係圍大學校長
沒成本

太子站事件 有幾個人失蹤

仲有3個人失蹤

條例沒有被撤回

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 今日就係手足頭七
依家號召各位巴打
今日9月6號1930集氣萬人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起

----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

陳雲：香港在生死關頭，最容易被自己人出賣。類似泛民黃絲及接近建制派的香港團體，出來搞局，聯署去信美國國會要求減除整體制裁香港經濟的部分，只是留下懲罰香港官員的部分，他們說是要避免傷及無辜，故此要刪除此「核彈選項」云云。這是李柱銘這些人當年的說法了，他們在六四屠殺之後，去美國遊說，要美國保持中國的最優惠國地位，不要經濟制裁中國，避免懲罰無辜的中國老百姓云云。
如果根據這種說法，泛民要去遊說美國減免中國關稅啊，因為這傷及了廣大無辜的中國工人啊。
如果你是前蘇聯的義民，你會否遊說美國廢除核武器，只是用常規的槍砲來攻打蘇聯，因為投擲核彈會傷害無辜的蘇聯人呢？事實上，美國強大的核武器甚至太空科技，令美國毋須動用常規槍砲，而蘇聯卻瓦解了，消滅了。
若依照這群泛民組織的提議，1992年訂立的《香港政府法》要被破功了，法案將對中共毫無威脅力。我認為這些團體的修訂建議的客觀目的，是想整體廢除《香港政策法》！
陳雲要告訴各位，美國人以最大的善意幫香港人立法的時候，香港人千萬不要討論原稿裡面的條文，那是美國的官員、議員及國際法的研究人員的心血結晶，雖然我覺得裡面的細節仍可加強（我是覺得不夠而不是覺得太辣），但目前的原稿已經足夠幫助香港得到完整自治權。香港人不宜對條文原稿多多批評或作出反建議，以免節外生枝而延遲立法，甚至因為爭議太大而押後到下一屆國會。再者，我們不是美國的一個州，我們沒有州議員在美國國會，我們無權提出修訂建議，這是越禮的狂妄行為。我們香港人可以整體歡迎，也可以整體抗拒（如果你是地下共產黨員的話），但不宜提出修訂建議，這是違反外交禮節的。即使你覺得制裁的方法不夠多不夠辣，但也要等人家國會通過之後，再去遊說加強。
簡單而言，是次美國國會的《香港人權及民主法案2019》立法，是補充《香港政策法1992》的內容，並且立下各種層級的懲罰法則，使之可以執行。我在今個星期的文化沙龍有詳細分析的。遲些也會製作宣傳片段介紹。
生死關頭，請各位廣傳此帖文。香港裡面，已經沒幾個評論員或學者夠膽為香港前途籌劃的了。
（圖片來源：高登論壇。圖一、泛民團體的修訂建議；圖二、聯署團體名單。

【林鄭落區的陷阱】
林鄭話嚟緊會同司局長一齊落區，呢個就係佢所講嘅「對話平台」。
我之前節目一早預測過佢會咁做，點解咁做？係為左阻斷「流水抗爭」。

定期落區，可以將示威定時集中係落區地點，只要截停港鐵巴士等交通，隔離示威區域，就可以集中鎮壓，又可以讓其他巿民及早知悉示威爆發時地，及早避開。

落區十幾廿次，連續進行大規模拘捕，期望可將流水變死水。

這是林鄭落區的如意算盤。
不過，只要大家無視她的落區，這個算盤就打不響。

另外，參與林鄭政府的對話平台，等於認同了政府正在跟進處理，除非你打算襲擊官員（我不主張），否則到場示威，也算是參與對話，等於幫政權buy time、維穩。

在和平時勢，政黨到咨詢會場示威，表態一下爭取選票無妨。如今，黑警的鎮壓，已到達危害性命的地步，現在不應與極權建立任何對話關係。

所以，應該完全無視林鄭落區！
趁佢落區，大家應該去其他區遊玩～

不要因人而廢言，分析有理！
黃洋達
[沉冤待雪] 831 太子死亡事件整合(3.9.2019) 及 行動討論

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落地
已經第4日，仲未有人搵到！失左蹤4日

太子

721 85 811 831

普選即是自治
自治即是獨立

有普選，透過民選的議會，香港便有自治，便能透過修憲逐步修改基本法，使香港的自治權變得更完整，便能以和平演變的方式像加拿大、紐西蘭等（領土主權屬英國的）英聯邦國家般永續自治下去，

加拿大全稱加拿大自治領，紐西蘭全稱紐西蘭自治領，誰會認為加拿大和紐西蘭不算是獨立國家呢？

驅逐共黨
光復香港

#LiberateHK
#香港憲法保衛戰

郭文貴9.6: 共產黨垮台前的掙扎：經濟、金融、市場和糧食。
香港危機與經濟危機的較量糾纏一起。香港期貨指數被人為操縱。政府非法操控金融市場，屬於國家犯罪。
接下來的制裁將有：取消香港自貿區地位、取消最惠國待遇、取消美港關係法、金融制裁、金融高管接受調查及制裁。guo.media/posts/231667

呢個真

831太子站有6個人懷疑被殺事件
大家一定要幫手尋求真相

陳雲：假若香港警隊曾經任用大陸武警在行動中打傷人、非禮強姦虐殺，新屋嶺拘留所就是納粹中國的集中營，太子地鐵站就是中共在香港的殺人刑場。一旦美國通過《香港人權及民主法案》之後，掌握這些懲罰條款，所引起的國際轟動、經濟制裁及國際公民抵制（不去中國旅行、罷買中國貨、斷絕與中國做生意），足以令中共亡國滅黨。
「楚雖三戶，亡秦必楚。」香港是不好惹的，因為毛澤東在香港。中共就在香港啟動其亡國過程。

-831事件6個人懷疑被殺
-新屋嶺有3位女子懷疑被強姦
-

陳雲：今晚《縱橫漢天下》，第一節談論中共統治哲學，以《環球時報》總編輯的推特帖文做引子。第二節是全文分析影響香港命運的《香港人權及民主法案2019》。
道士環節，當然是講超度太子站的冤魂。

據聞美國只需一位參議員提出senate hold，只要全體不足三分二反對，香港人權及民主法案即可在參議會上無限期擱置，直至有關議員收回動議。

假如屬實，中國將全力收買部份參議員，企圖促成法案流產。與此同時，在香港營造萬人普天同慶唱流行曲的氣氛，將上周高舉美國國旗、唱美國國歌的勢頭消散於無形。只要香港人不再強烈請求美國支援，而香港事態不會影響美國的民主，美國將不會有動力以狠辣的法案監察香港。屆時，民意代表泛民議員將有充分的理由建議美國減辣，以免在局勢緩和的時候傷害香港經濟。

只要未來兩周，香港人繼續以所謂香港國歌取代美國國歌的話，將美國角色隱沒至大後方的話，美國減辣的機會相當高。要保持辣度，必需仰賴美國議員極具說服力論證，非常困難。香港人將自己的好牌一張張的送出，無話可說。

我地要行動

場運動已經開始輸

我地已經輸左
因為泛民搞事

【鐵證如山：涂謹反對借香港人權法取消香港獨立關稅區地位】

涂謹申響早幾日商台接受訪問時又再次重申，「如果《香港民主及人權法案》搞倒香港經濟就唔係咁好」，堅拒攬炒，響連登竟然有飯民打手話係「含血噴人」，跟住件事就不了了之。

喂，涂謹申其實經已唔止一次響公開場合表示「如果用人權法制裁香港，即係制裁緊個受害者」，根本呢個就係飯民同建制派嘅共識！

響度怕班黃絲唔明，再解釋多次：而家香港嘅抗爭運動，就係希望美國可以借制裁特區政府對中國施壓，令佢投鼠忌器唔敢亂搞香港，否則就要承受痛苦代價──唔係咩叫「攬炒」？

而家涂謹申同飯民嘅立場就係幫中共護航，堅決游說美國無論咩情況下，就算解放軍入城都唔可以取消香港獨立關稅區，剩係可以制裁香港官員──我屌你老味啦，土共走狗咁多個，換完一批又一批，只限於制裁佢地有撚用牙？

如果咁怕「攬炒」，咁係咪即係反對義士破壞港鐵站、反對堵路勇武抗爭？呢啲全部都係如涂謹申所言，「懲罰緊班受害者」喎？而點解飯民一而再、再而三分化賣港，大家都可以無動於衷？

延伸閱讀：廢話少講，楊岳橋葉建源涂謹申郭榮鏗一句到尾：「你地究竟支唔支持美國全面制裁香港？」答NO就係出賣抗爭者！
shorturl.at/GLQV5

審完未？ 就黎忍唔到， 日日都有人無故喪命

要行動
但一定要小心
要有計劃

就係未開會先唔可以停
停左人地以為件事完左了

要開始了 要唱美國國歌

美國旗 美國國歌

審咗未?

雷聲大雨點小？

開始左

大家一定要唱美國國歌

美國國歌

少少堵路，快閃圍狗屋，火攻okay ,可以增加管治，但大型屌狗就要萬事小心

光復香港 時代革命

圍狗房真心好易被拉
大家一定要救落單既手足

不要再有人被拉

最好叫呢個

打狗救人，要練到係自然反應

我地已經開始輸

泛民出賣抗爭者

tui

點解你知八日後吾會再八日？

要開始不停唱美國國歌
做國際文宣 新屋嶺事件

求大家不要唱歌 派膠
好多人已經懷疑被殺

要開始行動

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？